明天會花開 如果你能活著盼待

就會分得再遠 只得一個你 路也一直在

不撤 不退 不散